或有一天 當你大了 城府 開始深了 年輕的眼淚流光了 便掛念曾經這樣了

Crying in the party